英國放寬BNO政策 手持BNO就有女屌

英國同性異性婚姻都合法，
轉做穆斯林仲可以娶幾個，
多人運動不是夢。
期待手持BNO就有女屌

轉做穆斯林仲可以娶幾個

Not true

冇得咩？

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化